星期日沙田到底係做乜

係五大訴求
好似係 除非唔係

連儂牆：
可以做
當回血都得
發洩渠道係必須嘅
但係連儂牆內容集中番文宣會好啲
（我知有 不過有啲巴打好似唔知連儂牆有文宣..？）

光復十八區嘅時候
順便有埋七大訴求會唔會好啲
有人覺得光復會失焦

然後 長期都要有七大訴求置頂
打飛機嘅po（寶礦力之類）如果見到已經有就唔好再開

有啲巴打覺得連儂牆無謂
有啲覺得光復十八區失焦
冇問題
但係亦都希望可以屌細力少少
相信下佢地係記得七大訴求好冇
唔好下下都覺得冇用
要樣樣嘢都試下先會搵到方向

（頭盔）鳩up

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

連儂一係開創意台？

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推